係大埔曾漢輝到補牙,唔夠一日啲補牙物料就甩咗

話說我大概半年前係曾漢輝到補牙， 補咗未夠半年啲補牙物料就甩咗，佢地話搵唔到之前幫我補個位醫生， 所以而家轉介左比一位姓黎嘅女醫生幫我補牙。

但係今次補咗未夠一日，啲補牙物料又甩咗， 一飲水食嘢就痛勁HIHI，之後打電話比診所叫佢地幫我快啲幫我補返， 但係佢地就係咁話要等一星期，要等啊黎醫生返工先補到， 換過另外一位醫生而家幫我搞就要再收錢， 話係佢地醫生規矩。
但係大佬啊,我係去間診所到補牙，間診所就冇規矩去處理客人嘅而啲情況，但係醫生就有規矩去收錢，真係好野。

係曾漢輝到搞咗半年左右，轉咗兩位醫生，但係啲補牙物料都係好易甩，第一次係食格格脆嘅時候甩，我當格格脆太硬啦，但第二次係食雪糕嘅時候甩，仲要補咗一日都冇就甩咗，會唔會太離譜呢。打電話過去嘅時候，聽電話個位護士竟然覺得冇問題，會甩好正常，只係識得不斷強調換醫生就要收錢，一係我就等一星期，完全冇企係客人嘅角度去解決問題。

奉勸大家要睇牙嘅話唔好去大埔曾漢輝，只會嘥錢嘥時間。

我都想補門牙，唔係崩，係磨短左開始入牙髓

告消費者委員會

我好似都去過，但係我覺得ok
佢有兩間，樓下仲有一間，我個陣係去樓下個間

我第一次去係寶湖樓上個間,前日係去左樓下
一開始我都覺得OK,但係甩咗之後佢地嘅處理手法就令我覺得不了

咁撚牛b

住附近都唔會幫襯依間
臭哂朵

圖

之前佢風評唔錯ga bor

btw 姓黎果個係咪女醫生 我記得唔錯 佢會係大埔北角兩邊走

手勢唔好護士點OK都冇用啦
而且都好似一般般渣喎

請問知唔知大埔有邊間睇牙好,而家要補返隻牙,唔想遲下搞到要杜牙根

唔撚係掛

我隻大牙小六補左到而家成十幾年都冇事wo
之後我睇返另一個牙醫，佢仲話我小學個牙醫好手勢

門牙好似真係難補啲

廣場姓凌男個位，不過唔平

今日晏晝收到曾漢煇醫生親自打嚟嘅電話，佢話啱啱先至知原來發生咗咁嘅事。佢都覺得佢員工喺處理而件事上面手法都有不恰當嘅地方， 所以佢已經親自幫我再睇多一次，唔須要再比診金。

睇完之後話用普通牙粉去補嘅話會唔夠力，所以容易會甩，依家幫我訂造一個由工場整出嚟嘅金屬物料去塞返蛀牙蛀咗個嗰位。

雖然中間有啲唔愉快嘅地方， 但係曾醫生佢 知道而件事之後有即刻聯絡我，提出咗解決嘅方法同埋即刻約返我用臨時物料補番先，而一點係抵讚嘅。

所以如果各位要睇牙嘅話搵曾醫生本人係唔錯嘅選擇。 如果一開始就有而一個解決方式， 冇咗因為中間聽電話個位員工而引發起嘅 不愉快經驗 (佢不斷話只可以搵返同一個醫生睇，搵其他醫生就要收錢， 冇其他解決方法)，咁就更加好。不過點都好， 曾漢輝醫生願意主動聯絡我同解決而件事， 已經值得我下次牙齒有啲咩問題再去幫襯佢。